強積金顧問好撚煩

呢排成日有間叫康宏既公司打黎
話同我睇番強積金review 成鳩日話要約我出去傾
係咪呃鳩人 點先可以叫佢唔洗打黎

約到出黎就可獎透過mpf入手
撩你買saving 或者投資單 之類

Ifa sell 有毒投連保同年金

唔係買唔好出去啦

佢地主力唔係MPF
係賣保險同投資
見到你MPF就知你有能力買咩保險

唔會有人想做強積金
一定係sell你其他人

屌9佢

都未「睇過」
點樣「睇番」？

成日話幫你review review
re你老母view咩

個「返」字成日被濫用

匯豐搵D支那人打黎
話送超市禮劵 坤你出去比佢sell